屌你老母利物浦連卡迪夫城都贏唔到學咩爭冠

笑人曼狗

樓主係咪好緊張？

卡迪入球未

快到

利物狗炒波圖 贏唔到卡城

又然

thanks

卡城守得幾好 點解會降班

唔覺得曼會失分

俾轟狗黑左3分

樓主好球 想喊

連卡城都要燈，你班猁狗係咪柒到咁

之後就要睇曼聯了

原來今季猁記主場未輸過

唔夠呢隻傻閪曼燈咁多啦
場場都開

燈得好,利記加油